係郵政署無法投遞組做, 好撚多on9仔寄信俾聖誕老人

係郵政署無法投遞組做, 好撚多on9仔寄信俾聖誕老人
經理要我親筆回信俾don9仔
寫d咩好

少年 你太年輕了 你以為這世上真的有這麼多聖誕老人？

屌你老母

寄信問芬蘭個聖誕老人

乜要回覆架

封封都寫：要返工，不了

不然我換個筆跡寫多封同樣的聖誕卡給你看

我有興趣寫

聖誕老人都不能令你買樓。

要
個個寫住寄聖誕老人都要我地親筆回覆

好撚煩架

親愛的柒頭：

寄俾你個柒頭先

入職有保密協議要簽

不安

等我寫封寄俾你

我唔介意啊

屌 唔講醒唔起
幼稚園果陣要我地寫信比聖誕老人
我以為係老師扮寫
點知原來你地做

可能其他同事覆

上年印張垃圾咭得句聖誕快樂咋喎，全世界最撚垃圾香港個張

tum下細路開心姐

我會祝你身體健康

通常啲信寫咩

唔講啦

回你個名

話說上年仲係office boy個陣，諗住俾個驚喜女友，所以拎公司d郵票寄空郵出去所有有呢樣野玩既國家，當時仲驚大人唔覆所以寫d正方字再加張貼紙扮乖既小朋友

寄出之後等左一排有日女友收到屋企人whatsapp話又收到呢d野，之後佢同我講話近排收到好多唔知咩文既垃圾，懷疑俾人盜用資料，我都心知不妙問佢點處理d野，佢話扔鬼哂…

跟著我屌一聲全盤托出，佢都屌一聲即刻打返去叫佢老母唔好扔垃圾，好彩佢屋企習慣將d紙類分好一排先俾垃圾婆，最後搵返哂

最後香港個張差唔多最遲到，本身我都好期待自己友會唔會有d咩義工代寫靚靚地，最後得張聖誕咭，入面一句聖誕快樂但連信封都冇，大佬吖，大家都係扮姐，寫句hohoho扮下聖誕老人我都開心啦，整張明信片黎真係

最後我想講，好多人真係好期待，唔好令人太失望

btw，唔知俄羅斯定挪威送埋cd

屌，打打下成篇潮文咁

原來無聖誕老人架

不嬲係信面寫查無此人就算，你扮物撚

有無相睇下

直接回話冇聖誕老人
破壞小孩的夢想不是很舒服嗎

年年得「聖誕快樂」
全球最hea

利申：寄過俾三十幾個聖誕老人

致 咪撚戇鳩啦 郵差叔叔：

幾年前寄畀香港郵政個聖誕老人，佢哋真係會喺張卡度用handwriting咖，而且佢哋真係有睇到我封信，我嗰年話擔心媽咪，佢哋張聖誕卡上面真係有寫叫我照顧好佢

其他有名唔放了

我連阿仔都放上來啦

Photo shop 遮一遮咪得羅

如果個細路話想要禮物你點回

地址寫咩先寄到比外國聖誕老人？

要寫雞腸嫁wor

唁係直接轉寄去芬蘭咩?

自

咪撚戇鳩啦